[抵制TVB] 製作罷買貼紙

罷買戰線係咪應該要進一步滲透社區角落，目前主要喺人地專頁留言效果唔夠強
例如印製貼紙，走入超市貨架，貼喺某品牌產品上面，呼籲罷買
至少買之前三思下都好，而且咁樣滲透對品牌形象既威脅好似更大
你借TVB賣廣告，我借你產品宣傳TVB極醜惡
有無得諗，眾文宣巴絲

巴打入文宣谷未？

整圖 for air drop 實際啲
貼紙成本太貴
同埋佢哋停止落廣告個陣 又要整過

完全正解
成本的確好貴雖然我都覺得嗰個主意唔錯

抵制CCTVB假新聞，請即到Trivago Facebook要求撤回無線廣告

留言template：
當世道無憂時我地想去旅行會諗起trivago，希望宜家水深火熱之時trivago會支持我地。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

詳情：
抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

無iphone就收發唔到
IT都有局限，原始啲整喺實物上面，某啲特點係IT取代唔到